有冇人秒回下我 好耐無踩中過

召喚狗姐

1

秒

型到

乖

邊夠你型

瞓啦

讚你都藍

就瞓

小妹飽到瞓唔到

本身都藍

冇人柒得過我

瞓啦柒頭

我唔關飽唔飽事

我都想飽

講經，扮

小妹需要嘅係呵護備至嘅關懷

做咩冇啦啦睇中醫

早講留返啲你吃

你當我係演員咩

身體唔好 調理下

好人好者拍乜嘢拖

關咩事，我自從返工之後，得夜晚有自己時間
就日日夜瞓

負評ed

唔拍囉

叫佢調理埋我得唔得

係架，我就係導演

歌都有得唱 其實自己一個更開心

真係

認真架 分之前日日12點就瞓 係分之後真係瞓唔到

支持

再唔訓聽日番工又訓著

咁出糧未先

診金30

點解瞓唔到

毒撚呃自己

唔想拍住

我扮工都要企，無得瞓

咁咪平

狗衝去追車

你搵霞姨，會有飯盒

唔係點呃人

想食甜筒

壓力大左掛 同時間好多野發生

最憎毒撚

對

很飯盒炸

哄未

橙了
我聽日自然醒

差不多

same here

咁孤寒點做大事

唔係跑唔郁咩

正喎

幾時先發現自己做咗大人
就係做錯啲乜嘢事你第一時間賴人
你冇做到個壞人 但係做咗你細個最唔想成爲嘅
嗰種大人

知你偽毒啦

唔哄比你睇

大到仆街

你過去搶嗰小朋友甜筒
話收保護費

又杯

人人都係咁

我真毒

唔想破壞人地童年

爬過去

憎自己 咁識玩

農夫

no cup you我低調

真

唉屌你老母 乜撚野都唔想做

但你想食甜筒

歪

射波好過

教我玩

打埋出嚟都低調

點解

唯有望梅止渴

真係想

一睇就知我唔識

低調哄 唔係低調恰

覺得努力完都係無撚用
就不如由佢 let it be
仲有 好想戒甩一大壓力就食煙嘅呢個壞習慣

望下先啦咁

聽日得2丁友gg

又話自己咁識玩

邊款好食啲

我真想想知，食煙減到壓咩

企硬

開心死

會好似真係抖到氣 而家好窒息

其實一d都減唔到 但又係咁食 唉

因人而異

真心想射
點撚樣連踩到9號先有假放啊

How about u

有細佬妹？

講緊浮雲哥...

不了，難受

Ok 等你個低調哄

咁你瞓邊

唔係可以點

一個細妹
一個細佬

自己出去瞓

又唔係哄你

習慣了吖

有細佬妹嘅唔好處就係咁

地方好貴喎

Ok bye

唔可以呀！

我唔想再鐘意你 因為我接受唔到你同第二個一齊 我真係無咁大方可以祝福你地幸福快樂

咁仲有地方留到比你咩

橙

試下儘量少啲留意佢

將佢啲相hide哂
唔再睇
但係唔睇啫 會喺個腦到浮現

希望你可以見到我最後一面

你收留佢

慢慢就會更加陌生

傻，諗黎做乜

月入幾多

好難受
兩年嘅感情啊 比不上人地3個月

個心少咗忽肉

換個角度 好過比人浪費更加多嘅時間
要走嘅始終都係會走
咁點解唔灑脫啲

唔定的，我返pt
嗰9000話係我唔讀書，所以要俾返學費
但明明有8成係我自己俾
我嗰時仲要用gardtrip啲錢交
所以無去到

仲讀緊書？

孖舖ok?

但你有佢之前，咪又係咁過

可能覺得自己唔會再搵到個咁啱嘅人

前個星期退咗學

兩年所有野都變成習慣

ok

大把時間，人生流流長

唔啦，佢地買的

肯認你有恰我嗱咩

唔好咁快就否定先
未來係點真係冇人會知
你之後遇到咩人我就真係唔知
但淨係知道你值得擁有更好
既然佢唔識珍惜一個對佢好嘅人
咁仲何必為佢浪費咁多無謂嘅淚水先
Btw要喊嘅話喊多陣好停啦
去洗個面刷個牙早啲瞓好過啦

本身讀緊乜

眼淚水即刻收番哂

ive仔

狗好似好啲，會痴人
但都要養掂自己先

咁係佢地甘於做條鹹魚姐
唔好咁易比人動搖到你嘅目標啊

第一步要養到自己 要對自己好啲 知唔知

但都要有本錢有能力
我無

秒收 認真

點解要對自己好？

難啲，對人好仲多過對自己

自己對自己唔好 無人會對你好

點都冇

呢個世界真係冇話冇咗邊個就唔得
只係睇你肯唔肯去適應同改變

要改 唔得咁
想要人錫你 先要自己錫自己

我同意吖

無 就係因為我對自己唔好先會咁

兩件事有咩關係

都好啊 本身year1?

真
搞掂自己 所有野穩定晒
有能力先諗其他野

你係唔代表我係

但咁咪會變到好自私
我放兄弟第一

有！我話有就有 唔好理

唔信

我知係我衰 我明

對吖，但我屋企人一開始己經唔想我讀
但又想我養到佢地

呢刻冇姐

都冇人話你衰

人總係貪心

唔信我

我唔係咁

我自己知自己事

Old news

養兒防老

擺到明就係

Thanks

咁你改到未

經一事 長一智

未

講經

講就易 做就難

心口紋對鷹

比5分鐘你去

係掛 但唔好未試就話難然後放棄

keep住

支持 喊到攰就快啲瞓

我有 但真係好攰啦

唔喊夠係唔會識收手

派你去安慰下佢

抖完再搵過

呢啲辛苦嘢，等我黎

我唔識安慰人 認真望住人喊會唔知點算

Ok靠你

唔可以抖 抖一日就等於遲一日有女

咩都唔洗做 陪住佢就可以

鍥而不捨

呢樣真

好辛苦

呢啲真係要好好珍惜

好快有回報

但而家好難約齊人了

搵左好耐都冇

肯出已經好好 齊人更加係bonus

一嘢攬落去
利申 係赤柱住咗3年

咁我平時都係既但係見唔到點陪

#metoo

今日唔知聽日事

咁你憑咩講好快就有

If u can, just do it

等佢喊完需要人陪嘅時候咪覆佢
I mean平時

不嬲都秒回

秒我

係有料嘅

低調啲低調啲

又藍

笑你老母

對唔住大佬

要瞓，唔瞓，聽日返工又俾嗰痴線嘅吖頭少

點先會有女

我都瞓 早抖

無辦法啦番工係包埋比人小最緊要有錢

我都無女點答你

木人

但係我知藍對牛女係無幫助

唔藍都冇

藍就更加無

冇已經係最差 冇得更加差

恰我說話唔合格唔夠你講

又話秒回

唔瞓？

瞓唔著

我都係

唉

有咩可以幫到你

你女朋友呢

失戀，散左成個月仲係掛住人

瞓咗好耐

渣架

有冇掛住佢

新post留名

一晚爆兩個post
真毒表示佩服你們

佢地好勁

眼瞓4

我訓左12個鐘

佢哋專恰真毒

今晚決定早啲瞓

宜家即刻訓！

返工啊

射波！

想射聽日

點解你地可以訓咁少嘅
我覺得好勁

所以決定今晚早啲瞓

我覺得我訓足7-8個鐘最精神

我今晚都會瞓咁多

今晚唔好比我見到你

可摸以幫下我

皮皮見下我

你開既話就無人爆

撚撚早晨

搵新目標啦去

唉呀

雲雲

hi

可以

咁早既你

幫我訓教

早訓就早起身
晏訓都係呢個時間起身
我有生理時鐘

唔想訓了

好健康呀皮皮

咁我訓了

冇啦
我只係好跟習慣嘅人

我今晚要返

搵工未

返咩

未喎
做下廢青，返住pt先

餐廳
我原本都有keep住返

出面有人拍門
好驚
扮自己未起身

係喎！

拍黎做咩？

唔知呢？
如果係上次傳教
比佢捉住就死了

你屋企無人？

冇

咁岩岩拍門果個係我

好眼瞓
唔想起身返工

拍埋我

親 多麼的清楚我內心
看我這一臉傻淚 語言全徒勞了

返工啦老細

你開門先啦

別要再失眠

我仲未落床

又訓左三個鐘

黎搵你了

日日都失架啦啦

原本只係十個鐘。。。
最後訓左十三個鐘

我想改名改唔到呀！！！

仲要幾耐

一返到公司打完卡，就去咗廁所蛇

好想食雞脾

渣

想改咩？

改完你就知

我唔知呀 上一次改係半個月前既事

我仲可以改
但幾鍾意而家個名

太郎

弱

me靚仔

呢排都有神秘客，無得係公司玩電話

睇唔到

明明真人圖

又趕

我要洗眼

你妹

又唔回

吹牙

呼

你就好 me冇停過手

咁多條女梗係

好波清

好忙咩，我又蛇緊

訓醒 食個飯行完街 返到屋企 咁就三點

辛苦了

放飯

放工了
上水

食咩

女同事

皮皮

咁快放

譚仔

我呢d小番薯係咁

食過橋

會食唔哂

自己一個。。。。

豬

平時都叫開少米
其實係我唔鐘意食
但又諗唔到食乜

巧餓

好細食

食野

兩份m記下午茶

咪臭係

我認。。。

食咩好

其實唔細，幾大食的

用零食收賣佢

都有諗過，但又唔想食m記

食女

過份吖你

唔知太多人

禽日拎左橙味朱古力

都覺得橙

橙味

零食攻勢都唔錯啊

所以咪橙

冇品味

唔關我事架

叫你女朋友

你好橙

因為你過份囉

最憎食橙味朱古力

關佢咩事

橙味朱古力真係

習帝

痴線

豬姐

終於去買野食

泥巧

軟軟買比我

幾巧 訓得好爽

我食完嗱，係廁所蛇緊

你一日有幾多個鐘係廁所

攰呀 要拎三個餐 過黎買啦 乖

又蛇

返八個鐘
每個半鐘去一次廁所
每次15分鐘

好基本架炸

分一啖比我

準備返工
攰

我都想呀

比一條你

姐係8個鐘入面有個幾鐘係廁所

我好眼瞓，好想瞓

餵我

係架嗱

帶我揾食未

泡泡唔需要我帶

就快破產

你咁醒，實有方法嘅
再見啦

又排我？

嗯

8個鐘

正評

我有野宣布

?

我要去修行下
少啲上水
再見

我餓死左

黎緊

我知你做咩喎

加油 拎野比我食

我做錯咩

唔比

蝦翁你泥巧

豬姐幫我求吓情ok?

你係咪成日蝦皮皮

唔知做錯咩

放左成個鐘嘅仲要唔要

你又知我做咩

都要
擺一個鐘個碗我食 你買個新鮮既

仲有4個鐘收工

咁好嘅

又話唔派卡

我收番

俾次機會？

真係冇

你估下

真唔真㗎
我信㗎喇喎

巧

我試左南蠻

我知你係廁所蛇咩

咁都俾你發現咗

咁都知，勵害

每次見到你個名都好餓

好唔好食

m記就算9數啦

夾到個包唔知似乜先比你
賣相都唔吸引

比多少少食其實burger 好過

其他

附近無阿嘛

人地有心既會整個外表好好咁上黎比你睇
唔知次次都同你玩理想同現實囉

比咁既價錢 食其他burger 好好多 m記真係只有25蚊養係叫值得食

食左我隻豬

我都想講，班阿嬸係要整完壓一壓先出貨

收工啦

其餘

有我

kitty

緣慳但是人非草木並不會太易慣

Hi

但冇me

重頭開始

之後去邊玩

返工

伴侶沒了記憶會爲患

因為你唔find me

其他burger貴好多喎同埋屋企附近得m記

mos burger 差唔多姐 同呢個咁既垃圾 人地包得好好睇睇 又送餐

秒回

bb

我都想收工

沒有我

好快過

現在find 你

我準備食第一餐正餐

將軍甜d

岩

絲絲

豬豬

返緊工吖ching

我都係呀照瞓

我無得瞓

廁所幫到你

今晚瞓返夠佢

唔知瞓唔瞓到

頭先先去完

再去

我一定瞓到

賣相差到

你唔要我

come

係咩見到有人話好甜

放過我

姼

發覺你淨係唔信我

仲有一個鐘收工

信你

仲有9個字

收工

未呀

我啊

打

接我放工

收工一齊打

接埋我

番歸食完沖涼都唔知幾點

又mon

餃餃

地址

你都瞓唔著架啦

yoho

衝啊

我唔洗番工

慈雲山

咁乖

中了

遠

走呀

但瞓唔到

所以打機啦

肯肯定係掛住我

攬住你都好掛住你

我番平日咋

我呢我呢

我今日都忙左成日架

有冇大大咁好攬先

我都係呀

sure

唔知做咩忙左成日咁sad

攬埋你

hug me bb

睇波先

討厭

陰影

點解既？

唔講啦 有緣再講

呢度唔方便講？

唔是

咁係咩事

睇波睇到唔理你？

又要諗食咩

想食蝦 突然

邊到有得食

唔知

警戒自己

我又唔會咁賭

咪係囉

人人都蠢過，我好肚餓

我唔夠洗都唔會賭 當game咁玩 每月500 輸晒就收手 贏就再玩 咁樣最健康

食野啦

撘緊車返去買

買咗意粉同一個芝士蛋糕

我都想做軟飯王俾人包

肥

咪呀你 唔好呀 我睇唔起你架

我想肥

唔識控制自己

傻嘅，我想啫，我養人就差唔多

珍

開波

女朋友

Go

唔同啦

又唔同

武磊

我雖然想 但我做唔出

入球牙

戒左啦

甸拿

肥死

正，仲有嗰芝士蛋糕

難食

我鐘意食

芝士蛋糕

唔鍾意芝士

士多啤梨

有錢了大大包養我

好鍾意

藍莓

淨藍莓

無士多啤梨食架喎

藍莓芝士蛋糕最正
可以用黎利誘我

想食了

唔要

無得食架啦維尼淨係食蜜糖 唔食士多啤梨

我要士多啤梨一盒就收賣到我

味覺糖平啲定士多啤梨平啲

糖啦緊係

我點知 兩樣我平時都唔食

好想食

大家好

多謝金姐

我自己個食哂 唔比你地食

唔可以自私架

可以食好多好多多士多啤梨

加人工
ftgf 每個月1盒士多啤梨

獨食唔肥

Deal

我都可以吖

可以減埋肥

今日無人出兩盒士多啤梨同我爭

嚴禁減肥

唔可以咁架

自己食

就係唔比

我要減到 比人話肥左

no can

肥好多

我想肥好多

NO

你走

信唔信我打蜘蛛

我信！我真係信！

但我怕

幫你打佢

唔要圓碌碌

圓碌碌先得意

走唔到架嗱

圓碌碌無人要

都有架

我都唔信我打到

無了

你點會打我喎
一齊打機就得

有架信我

mememe

繼續食野啦

叫你做幫幫

你唔是睇波咩

軟軟做咩呀

完左場啦 等下一場

歪撈信me

想食士多啤梨

幾比幾

1：1

無人鍾意肥

Super

你好肥咩？？ 幾重？

300k

有架 周街都係

呢度好多巴打都係橙褲架啵

自己接受唔到

姐係咩

你贏玩哂了

橙褲巴打都唔識

心理時鐘啵

叫幫幫買

禾鐘意

記得了

珍嘅？

呢度好多人都係的

開心了

咁係咪唔減了

珍呀

Kai針

快約

我呢

攬住

你？攬左啦

hug 多次啦！

攬實左，無放過手

攰過頭鞋都唔記得換就走左

番工鞋？

好耶

係
而家著住返工鞋

無咩嘅

聽日特登返去拎返囉

返工太專心炒場
界到流血收尾時先feel到

下 我幫你換返

溫馨嗎

你太攰，今晚早d訓呀！應承我

好man

呢次好小事
我試過散碟成隻碗係我手掌度碎曬

唔小心man左

有無爆血

叻豬

唔放走你了

係叻皮

當真

hug u

攬住訓啦咁
我好眼訓

咁早就訓.... 我仲睇緊波啊

我都好眼瞓

傷口好細借，但成手好多，我仲拎住呆左

915

個個都咁早瞓？

點解無哂人

金金

早呀

黑痴

寶寶凍？

鼻敏感

好辛苦喎

習大支咁早
比家姐個女嘈醒

係想切左佢

我幫你

踩

痛

冬天

咁早

呵返

起身做苦力

Lm

唔想起身返工

我已經答緊車
仲要冇位坐

準備食個早餐又返

企下好

9點已經瞓咗

岩呀

咁你喊乜牙

眼訓

好悶

早啲瞓

已經好早訓

幾早先

2點訓到10點

我都出門口了

我好少少
2點幾瞓到11點

今日返咩

唔想起身

返12 yoho

咁好近啦

今晚要早啲訓

好傷心啊而家

我認輸都不可怕

習慣咗夜瞓

做咩吖

做咩事

要返多2日先放假

我幫家姐個女買包
落雨拎太多野
唔小心跌左個提子特飲
冇得飲了

提子汁

我好唔開心啊而家
仲要煩到人

我覺得自己唔得了，返兩日都想射波

咁你唔係有心架ma

你返咁多工 緊係啦

我要飲啊

家姐個女話唔鍾意我
因為我唔比薯條佢食

我而家淨係得返一份

佢唔舒服？

射波抖下啦

咁衰

係

返埋今日

你好慘

今日放幾？

今晚冇波睇

要0000之後先有

放9

m記啲新野好難食

好晏

正常

真
我前2日都講過

後悔

柯緊屎呀
屎呀！

無辦法

993

Me9點就瞓

我都想可以早瞓

涼都冇沖就瞓著咗

9點先收工

Me6點

但我今晚收9半

1000